政府新一輪攻勢

新二哥上場
777 無故重拾自信
何妖又有動作

種種跡象都顯示上面決定左做野
曉明已經開左綠燈

所以你會發現一街都係風 吹到亂晒
又fucking幫 又海風幫
又反對所有集會遊行申請

跟住又搵人係lihkg 分化 勇武 和理非
為嘅就係要你地示威者草木皆兵
新二哥的確唔簡單 幾有效

其實所有野目的只係得一個 搞幾多野都係得一個
就係想你地認命番屋企 再多陰謀論都係一個指向

唔好俾咁多野控制自己 每件事要考慮咁多
你嘅自由已經被佢控制左

緊抱信念 諗番當日嘅初衷
火燒又驚 有火你咪走 佢要燒你係屋企涼冷氣 都會有人做
黑幫又驚 佢真係斬 我就睇下你警方係咪再無警時分 再係香港人面前醜陋

那怕有一個人被佢嚇到唔上街 佢已經有效果

大家唔好被你地嘅兄弟 係呢個風雨飄搖嘅時候落單
諗番當日去69 612 嘅勇氣 信自己可以做更多
香港人去到今時今日 重有退縮嘅可能？
你一縮 佢下一波會重狠

香港人加油 破釜沉舟 背水一戰
戰 唔係要打 行上街表態都好足夠
謝謝

push

自推下

推

推一下

推下

Push

推下先

推埋呢下唔推lu

不割蓆

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

就算冇人出街行，咪日日出機場/落區文宣囉